邪惡恐怖版超人

Brightburn

雖然睇落都似爛片 但劇情同超人有幾分似
又飛又雷射眼個仔又執返黎

呢套早排都睇到trailer
持觀望態度 呢d邪派戲最後一定主角收皮ending

其實要反轉超人，
咁對養父母應該變埋做大奸大惡會過癮d.
惡人嘅救世主。

DC出過一套漫畫
講超人當初跌落蘇聯 唔係美國
會發生咩事

James gunn

JAMES GUNN 親戚寫
導演之前拍既野都爛爛地

呢個係社會環境影響啫

Earth-3嘅Ultraman就真係天生惡人底

屌, 睇TRAILER都覺得正撚過晒D靈異鬼片

果個係顛佬？